吉野家 極上海鮮龍蝦湯飯

冇味嘅獻汁撈飯
又冇餸
$55減$3都要$52

係油麻地有間又係主打龍蝦海鮮湯飯既都係貴少少

邊間呀？

反而龍蝦湯打邊爐最後煲乾撈飯先正

垃圾嚟
啲味假撚到食落喉嚨好唔舒服

明眼人一睇就知落咗好多味精
飲一啖湯要飲返一杯水

以前個雞串燒SET咪好地地
依家呢個伏撚到

Rubbish

咁係你自己問題姐，同幾個朋友食過唔止一次都唔覺有你講到咁誇張

食過一次村爺爺，味精濃到仆街